遭警暴露宿者阿十「自殺」亡 9 停職警仍未被起訴 警方避答 9 人是否繼續支全薪

警方今年 5 月就事件拘捕九名警員，涉嫌妨礙司法公正及刑事毀壞，警方昨晚回覆《立場》查詢證實，至今一直未有檢控涉事九警，九警仍停職候查，警方也未有回應九名警員停職期間是否支全薪。

涉毆打曾健超被起訴的七警，在 2014 年 10 月 16 日被停職，被起訴前一直獲支全薪。《香港 01 》曾引述消息指出，七警在 2015 年 10 月被起訴後，警方根據七警的家庭財政狀況，以能確保維持生計為大前提下，警方未有「扣薪一半」，只扣月薪 10% 至 25 %。最終案中兩警員劉興沛及黃偉豪及後上訴得直，估計可重新獲發全額薪金。

即係唔洗做
但有糧出?

有咩所謂 好快無利用價值併入深圳做城管比市政府拖糧

咁撚樣都仲有糧出屌你老母

又贏 無限出糧

仲撚爽 唔洗返工 有糧出

係，仲要出完入左罪都唔會追返人工

用公家錢養犯罪寄生蟲

好出奇？

天理循環，報應不爽

報應係邊度？

證人都死咗嗎

殺人放火金腰帶現代版

搞死左個，仲有一個被黑警屈藏毒

自身 / 家人 / 摯親 / both

證人點解會死

隨時被佢地打甩
班仆街又可以繼續做警察
高度懷疑係謀殺, 但過程係點, 查唔查到?

係咩

source :

通州街公園年初被警員襲擊露宿者9月底因藏毒被捕 原定昨日提堂 上周四長褲纏頸自殺

好無言

原來狗隻殺人可以咁肆無忌憚，仲恐怖過強國

柳狗同黑警扯貓尾, 實查唔到真相

估：主要證人死亡，證據不足，全部無罪釋放

三萬隻雜種狗無一隻是無辜的

打完無辜既市民，仲可以繼續無後果咁返工，好撚野

柳狗迫死個主要證人，死無對証，庭都唔使開啦

錯啦，係律政屍評估過後，失去主要證人，無合理定罪機會，不予起訴

罪犯都出全薪

Ok 呢個風氣來 咁唔怪得咁撚多警暴

好想比人停職un腳拎人工

但結果不斷狡辯護短

唔怪得狗隊反而支持 無調查 無停職 明哂

用心良苦呀係咪呀屌你老母

DLLM死黑警

以後想玩死人無後果，唔洗再加入黑社會了

非常正面

停職全薪？！
咁爽皮！

呢班仆街死全家

黑警死全家

咁唔小心呀！